原來娛樂台咁多毒撚

中秋佳節係到上連登
媽呀！好毒呀
我已經記低曬你哋啲名

利申：係lkf畀女cow緊

同班friend飲住酒想連登唔俾嘅？

上

樓豬三毛 我光復香港中

on9仔咁早啲club未開波啊

吊 中秋就咪踢爆人啦

啱啱氹完牙現瞓覺
先得閒回你post呀傻鳩

又Bully牙現？

樓主傻鳩

下冇啲咁嘅事

係學界蘭桂坊呀
你識唔能識架？

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

咪咁毒啦

收啦
又笠水笠左去邊呀？

其實佢有騎樓
都幾撚有錢

中秋就咪ff咁多啦
我啱啱砌完女先得閒覆你

小妹等緊bf先得閒上。。。

同女朋友睇緊連登

中秋

岩岩返到屋企

喜喜加油

大家加油